海怡半島都開始蝕讓

【樓價．蝕讓】海怡半島2房SSD夠期即蝕讓 3年損失80萬離場

受新冠肺炎疫情持續蔓延影響，投資者對樓市前景轉趨審慎，不少投資者額外印花稅（SSD）3年禁售期屆滿即時蝕讓沽貨離場，市場消息透露，鴨脷洲海怡半島32座高層B室，實用面積543平方呎，屬於2房間隔，業主於2017年4月2日以859萬元購入，SSD禁售期剛到期即時沽貨，成交價830萬元，帳面損失約29萬元離場，若連厘印費（32萬）及代理佣金等雜項支出，估計實質損手逾80萬元離場。

個別事件， 信港樓，唔怕！

花式插水開始

遲啲放蝕得仲金

呢個地方9成以上都支那人

自住驚閪

9成？
你有冇去過海怡㗎

南區先最撚少蝗喎

得一層既升跌都唔關佢事架啦， d 得一層樓既業主教人長揸實升

五毛"專食豆腐"改左名

岩， 所以而家唔入市遲下無機會

03年有冇相信政府不怕依支歌仔唱先

補充下

2003 已經跌左5年
2020 已經升左10年

港島南區龍頭屋苑 高層優質單位
自住/放租 3年都收得番80萬啦

唔怕！打個和姐
龍市繼續上

照你意思 明知跌會升返 都唔高位賣再撈底

80 萬太少了吧 ? 最少蝕 280萬吧

托市比大戶走貨，我地識條柒咩

冇9成嘅，但近年真係越嚟越多蝗住喺度

利申 住附近

得一層樓既供供其實好大壓力， 近3年高位入， 賣又怕買唔返。 如果繼續跌又怕失業又怕銀行call loan

唯有日日求神拜佛唔好跌。 死托爛托市， 吹多d 餓狗入市托住個價。

投資者就唔同， 蝕小小未大跌放左佢， 明知仲會跌，等機會入市翻身。

所以話供供其實係任人宰割等死

3年用80萬起碼賺咗住，仲可以俾錢裝修整到啱心水。

SSD都等唔切就走，因咩事等錢洗到咁？ 炒輸股票？

供供記住， 過多一段時間負資產， 記得拉埋施永青、汪狗攬住佢兩個一齊死

到期即沽， 好明顯投資者開始散水， 而低置只可以死守走唔甩

又講七成樓供滿
投資者咪更加會cash out走貨保持流動性囉傻閪

汪狗話升

你咪攬住唔好放囉，睇下其他業主地主地產商係咪同一條心

自住驚閪呀

海惦多狗屋

預左啦，全球資產價格都跌哂，唯獨港樓未跌。
好明顯樓價高水啦。
你估真係龍市剛需，全球都跌只有港樓唔跌咩

垃圾

點解唔可以攞一大舊錢係手，再租樓?

買樓交易成本太大，幾十萬稅，裝修又幾十萬，鎖死左走唔到

驚買唔返呢幾年d 低置9 成按都要衝上靈車，就知佢地係幾撚驚交租

多謝汪狗送佢地一程， AA 狗又贏

9成支那人嘅話，陳交配做咗區議員啦

岩， strong hold 必勝

跌末呀

住3年用左80萬，一個月2萬2，仲未計管理費，裝修費，銀行利息，及首期的機會成本，真係大大獲

香港人炒樓都可以蝕既應該係弱智

蝕咩蝕，升咁多，賣左都係賺

正樓驚閪

點解冇樓好入嚟笑廢淡？

美國佬係咁QE,只要係一線城市（多人想住既地方），都唔會跌得去邊 eg NY LA London 上海 d樓，爆到咁，你有冇見佢地跌價，最多係市道差冇人買，有價冇市，但唔會跌價

每個樓post都有人話呢個屋苑九成支那人

如果跟連登講法，香港全部私樓同公屋都係九成支那人

明知經濟差，所有其他資產都跌哂，偏偏樓仲係高位，俾你都套現，搵位買低水資產啦

業主on9，自住驚閪+香港龍市都拋售我仲搵緊呼吸plan入手等賺個double

唔計（冇原因）

只要諗吓值搏率，樓價係高位搏升，可以有幾多呢?
反而其他優質資產跌左咁多，低位買入先高值搏

海怡大陸人唔多
大慨兩到三成

ching 識野

第一個放，都唔蝕得幾多，業主又贏

你個名

唔係驚下話

自己住個區反而無咩盤放出黎 屋企人想樓換樓換大少少都無睇中

你計小左供樓利息，早幾年800萬借6成，5百萬一年利息12,3萬，3年40個，加埋輸價total 120萬，等於一個月俾緊3皮幾

廢如買盈富基金依家個價跌到落三年前，但收3.5厘，同一舊首期一年收11,2萬，拎去租同價樓，一個月俾一皮

一個月慳兩皮開心d

全球QE高位變正價，冚球剷全球加速研究疫苗，依家入SSD後撞正有疫苗升市

一間係個別事件，成個屋苑一齊鬥劈就冚市，睇吓2003 就知

個別事件，下星期又糕糕糕

呢個呎數減多300萬差唔多手

其實我哋個個都係水魔法師！

想換樓 但睇中既屋苑班業主仲企硬
等多兩個月

我就話成個屋苑鬥加價， 龍市gogogo

自住驚閪
正股驚閪

呢到好多淡友很想上車吧，無可能跌咖啦
利申：上唔到車

等多兩星期，佢求你買

話買樓好過租樓個班去左邊？

不如問下班供供，開始放no pay leave 未仲好啦

大多供斷嘛，我有追post咖

睇得多連登真係害撚死觀望友

成世上唔到車

唔好咁多幻想啦, 事實真係上左車個班人大部份 打工都係打緊大公司多...

有排都未L洗被人炒

巴打你係咪覆錯人？我係汪友喎

個班走得去外國，全部機會主義者。
租金收入咁低回報，全球資產大跌價，樓價仲係歷史高位，會死揸唔放?

股災唔係渣樓渣咩？

又係wo，平野無好野，只有貴野先值得買

咁你要用樓價同通脹對比下

平過一萬蚊一呎先再講

AA狗真係好煩

召喚自住驚閪撚

神人也

啱，驚閪咩

匯豐都淋低, 港樓開始

會唔會分分鐘趺足兩三年

佢應該係新界牛未出過城

就係全世界都仆街，咁都唔攞多d現金搵機會?
反而揸住價格係歷史高位的資產

警告你地咪咁串， 班供供供到氣咳，見跌冇份玩，條氣Chok住chok住

所以竹咪打算依家呼吸plan上樓囉我睇好升咖

識貨呀

果到起碼2萬一個月
計番租都一年2x 萬
當平手走遮
不過似係想換樓多過特登蝕讓

都唔到你班窮撚借錢買啦

又黎cash is king？

渣住幾球cash想買咩呀？ 個個連登巴菲特

child登唔會理

你自己咪答左你囉
就係急住要錢週轉

QE咁好前景點解要蝕賣啊？

好友：QE可以殺病菌

海怡有啲遠 唔太方便

噴井式上升

On99 南區最少支麻人
你有冇去過

兩三成好似都好多
真係有咁多咩

海怡成9千單位 邊可能有兩三成係支麻人

一成紀律部隊宿舍就可能有

係南區 唔係北區喎

有, 一定有
可能唔止

紀律部隊宿舍有好多
支麻人通常租的

7成供滿，不過有3成都為數不少，由2017至2020嘅新樓都夠死得人多

點跌都有舊磚頭，唔驚

匯豐夠點跌都仲有間銀行啦

就黎全世界9世以上都支那人

張超雄

掉番轉如果佢當年果400萬首期拎左去買股票
而家仲揸係手就真係渣都無
不過child 登個個揸cash 租樓咩都唔會投資
緊係贏唒

冇咁多啦

上年下半年債息倒掛俾咗個機會你走
今年1月武肺爆發又俾咗個機會你走
唔好覺得買股票一定避唔到個浪

供滿=/=無pledge 黎做生意。無知撚

海怡大把有錢人，賺夠左蝕讓當做善事

又諗番起青衣賣樓嗰個case study

你蝕極都有8球cash揸喺手

個事實係承接力強勁

剩係用歷史睇咪又係仆街 要升番好講d人對香港未來嘅信心 就算疫情完唔等於場運動會完 加上越近2047 d人只會對香港樓越黎越冇信心

而家賣左 之後根本買唔番

鴨脷洲海怡半島32座高層B室

高層wor....

人地all in 匯豐又話你知咩

真！ 唔想賺太多， 賺夠晒

買HSBC 蝕得仲多

南區偏僻

好撚好笑
似足d 地產agent, 公司forward d message 出黎 叫佢地幫客人洗腦

同一段野copy 十萬次，係咁轉貼 但唔用腦睇下

「除非真係政局不穩，如果唔係業主點解要放...」
「除非真係SARS 重臨，如果唔係業主點解要放...」
「除非真係經驗轉差，如果唔係業主點解要放...」
「除非真係裁員減薪，如果唔係業主點解要放...」
「除非真係股市大跌，如果唔係業主點解要放...」

貼之前有無用下個腦？

出金鐘/中環15分鐘都偏

唔計

東區同西區正好多
南區睇落無咩物質生活

唔比人細樓換大樓？

繼續

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

可以還息唔還本！如果連利息都無嘅就無資格買樓，過到壓測唔會失業，失業嘅人唔會買到樓

好快繼續插 要放樓快放

market friction太大
未贏先輸律師費 稅 租金
自住的話好難操作

如果係揸好多層樓嚟炒既就易D

咁撚南 山卡拉地方唔好計啦好嗎？
出市區成半個幾鍾
唔計！龍市gogogo

ok 唔計

2047 先大撚鑊
唔好再攞以往d案例參考
而家所謂一國大於兩制
到時樓價升到三萬蚊呎
續租可能收30%地租
供滿嗰班可能要再供過

自從有咗黨鐵之後就愈嚟愈多蝗，本身真係無乜

係就好 政府夠膽收咁貴 到時全香港仲唔來個真暴動 連登仔應該開心真攬炒

咁一換一囉
一層大灣區新樓換你香港一層舊樓

可能到時大環區貴過港樓成班狗衝

共享大灣區榮耀

跌唔得幾多，如果今次人類冇滅亡，政府實黑手推幾倍

9成WO，ON9？奧運咁撚多蝗都係6成

好多人只係單純望樓跌，唔會諗點解樓價癲，係因為政治

計埋住個3年。輸得幾多錢，仲以為跌緊一半

海怡半島自從有地鐵之後一啲都唔好住

邊到交租要80萬3年？ 又話供樓日日賺
減價賣影撚衰晒d 業主

22000 一個月租差唔多，你住開劏房？

假㗎 無限QE呀 即係樓價係無限呀

”投資者對樓市前景轉趨審慎“

啲反應快到呢

你要咩物質生活咁勁，西區咪又係要出番中環...

跌一半先講，

所以呢個post真係好好笑
而且面價係跌30萬，姐係-3.4%，比較番3年前同3年後個環境，海怡個抗跌力已經算好好。

早佢半年入貨，宜家仲賺緊28%
當時佢買貴左幾多

利申:自住

百年一遇嘅全球疫情，唔跌一半不合理吧。

打個和當贏左， 識笑租租現金貶值。 業主賣樓無得賺唔係資產眨值？ 跑輸通脹

算撚數把啦，睇撚穿左你啦

又話資產升值既， 賺夠唔想再賺？

你連租金幾錢都未知，學咩人講樓

你連要供樓都唔知， 學人講自住當交租打左和混啦傻仔

無錯。依加調整周期出現，比機會又唔敢買，調整完又唔敢追。

傻仔偷換概念， full pay 買蝕80萬， 買樓變交租。
按揭供樓， 月供完比銀行，再要每月交22000租， 蒸發左

蝕左乜9

依單都幾灰wor, 17年頭唔算最火棒都要輸

即係18-19年尾買樓嘅⋯⋯⋯

咁又唔會有事嘅。只要qe得夠多，銀紙貶值到咁上下就會升。

ching心水清，成日話跌果班，一係就冇樓，一係就買唔起樓

呢個價算好了
遲啲仲低

咁撚樣都有百鳩幾個正評，呢Ｄ都唔知係咪維穩戰術黎明撚知跌都唔放？

唔合你意就話維穩？

繼續吹

咁師兄明知會跌點解唔放左手上多魚既1-2 單位再撈底

鄉下仔？

印花稅同佣唔洗比？你估好似買股票咁淨係比10.77bps + 佣？

呢個post我就無討論樓價既
不過見到唔岩淡淡咀型既post，就被叫維穩post維穩正評

睇唔過眼姐

你又問下樓主自稱業主，點解唔依家賣樓遲D撈底呀？

上年賣左而家好撚多錢執9 你班人死雞
你唔賣大把人會劈價賣

洗撚自稱， 仲有一層full pay 有契係手。
你連契都拎唔出。

幾時教我發達呀？

自住樓呢？ 賣左遲D撈底多間房呀

痴老母住扮有樓都好意思講

點解要賣自住樓 我一路都係笑撚呼吸plan 果班。
仲有就係你地班吹9 到d 樓升，推人呼吸plan 上靈車。

海怡先係local

我間屋除二都大過你間乞衣樓， 同老母住直頭溫馨
我邊學得d 人充大頭25k 月入都要搬出去做供供

賣自住轉租遲D撈底仲有賺喎，你講

我幾時講過賣自住

其實你個立場到底係咩
睇淡
但自住係應該?

自住係可以買wor, 不過而家仲係過高。
年頭9 成上車， 年尾上靈車

岩呀 兩棟thx

你話遲d跌幾球麻，賣完自住轉租再撈底仲有賺喎

香港啲鑽石能量樓,地震/核爆都唔會跌！
唔信？質易戰唔跌，社會運動唔跌，全球武肺都唔跌！